1220青衣招商局物流中心門口

1220青衣招商局物流中心門口查私家車

1250更新

神助攻，今日都唔帶裝

青衣大量狗

機場應該要日日去啦 等班狗自閹都好

岩岩經過 好多狗
查私家車
我見有私家車好似有Gear
唔知會唔會比狗扣車